如果利君雅俾tvb炒，會唔會眾籌幫佢

一定會
睬你都傻

佢都唔撚係TVB

佢係rthk

一早去撚左RTHK

佢係港台記者

佢走左好耐啦wor

坐咗幾耐？利君雅依家係 RTHK

無係tvb好耐啦

你昏迷咗幾耐？

去左rthk好耐啦死戇鳩

佢rthk wo ching

大把好路數
但港台唔會炒人啦你估係cctvb

柒左 唔好推

一早轉左會

你又坐左幾耐阿？過左檔十世啦

開post既樓主 究竟坐咗幾耐

人地一早冇做TVB喇

做緊港台啦

up乜啊， 炒個前員工係咩玩法啊

巴打衰咩

佢唔係走咗喇咩

自膠 屌

樓主坐左幾耐?

佢都唔係TVB

黑社會立法會議員何君堯

哈哈哈哈哈哈哈哈

人地quit左cctvb再去日月報做再到rthk la

衝出黎柒

On99

去左外國sor9

你研究多年嘅時光機終於成功咗？

On9一早冇做tvb啦

巴打坐咗幾多年

出來搵食都要補習下

轉左RTHK 啦

你坐左幾耐？

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

大家入黎幫幫推

古代人？

唔好推啦 好柒呀屌

你個腦裝屎㗎？

無做TVB好耐啦ON9仔

轉咗去RTHK喎

咪撚on9啦 仲tvb

做乜鳩

人地唔係喺RTHK 咩？

啊

點呀

推

多謝巴打提供笑話一則

衰咩啊?

由佢沉啦好唔好

黃毓民依家係社民連成員(好似係)

你昏迷左幾耐？？on9

唔好怪樓主 證明樓主冇睇tvb

柒埋中

啱啱出監?

你真係唔識個喎

多謝提供笑點俾港人輕鬆咗一兩秒....

係外國sor

真膠定假膠

好

瞓醒未呀

佢唔係TVB好撚耐

Ok

笑左

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

太好笑，唔推唔得

樓主柒到

點解仲有人覺得佢係TVB?

唔好

有冇人幫樓主重投社會

柒頭皮

匿埋寫death note 衝出黎柒

港台㗎天才

大佬呀 笑到停唔到呀

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

樓主。。。

傻閪樓主想出黎呃正皮 笑撚死

啱啱先出返來？

樓主衰咗咩
坐足咁耐

係外國

未fact check 就出埋呢啲膠post

ok

走左好耐啦

傻西瓜

對唔住！

恥笑開始

推撚爆

on9

佢唔係tvb好耐

佢宜家係港台記者

tvb？

好柒

港台記者

正經post唔推推膠post
對唔住囉樓主住外國

人哋問你坐咗幾耐，唔係去咗邊度坐

ok, 上一頁

多謝你令到大家有野笑
媽呀 好柒呀

屌

唔洗找

rthk 企得好硬，唔使驚

瞓醒未啊

岩岩出冊？

港台啊！！！

係利君雅炒左cctvb

咪扮野啦CCTVB
英雄救美

你係咪on9

坐咗幾耐？

我負皮左 負皮你膠左

On9

膠都費事俾

輕輕一推

不過今日記招tvb個記者都好顛
直接問林奠中聯辦係咪重要過市民條命

唔好推喇

岩岩放監？

岩岩出來？

十一哥重喺公民黨添啊

人地有良知有學識有膽量 點會仲留係垃圾無線電視

重有柳俊江無做tvb好耐啦！！！

樓主係on9仔需要體諒

算啦，弱智仔冇得救

坐左耐

樓主衰邊範

樓主啱啱出冊？

提供笑料俾大家
輕鬆下

真係唔好再推 推返啲有用啲po上嚟

多謝樓主係我咁沉重既心情下 引左我笑左一聲

應份嘅

錯題

對唔住係樓主住外國膠左未check清楚就出post
大家去推D有用嘅psot上去好唔好呢個post由佢沉啦

眾籌乜鬼
弱智冇得醫㗎喎樓豬

樓主on 9 就咪衝出嚟柒啦！

訓醒未？

佢係少數有風骨嘅記者
TVB 出身 之後去明報
（一般去親明報，請到，但要減薪 因明報話自己個名都藉三四千蚊）
之後明報變質 再去RTHK

坐左幾多碌呀師兄，on99

樓豬放監未

ok唔推

坐左幾耐呀傻鳩

好尷

佢過左檔

你知唔知佢是誰架？

走左好撚耐喇喎
你坐左幾耐

做乜9

唔好再推啦 好柒

師兄訓左幾耐

訓醒未

傻閪 睇下新聞啦 港豬出黎柒

唔使找

唔好屌樓豬 之前比人拉左

樓豬好慘

樓主啱啱先放出黎
大家體諒一下

笑死

pish

自己膠左 自己罰自己去第二度推番曬Dpost 上去

枉你仲改個名做夜神月

2019年啦

你訓撚醒未呀

舒緩緊張氣氛

過左檔好耐啦
巴打咩事坐咁耐呀

樓豬好柒

光復香港時代革命香港建國

利君雅：
now寬頻電視新聞台記者（2008－2011）
無綫新聞記者（2011-2015）
明報記者（2015-2017）
香港電台助理節目主任（2017-）

膠膠膠 膠膠膠 膠膠膠街架

ching昏迷得好緊要喎

樓主睇醫生啦
唔睇新聞衝出來柒

P牌送比你

清坐咗幾多年？

啱啱放監？
原諒你

啱啱出番嚟？

嘩, 你唔講我仲以為佢仲係now 做緊

樓主啱啱出黎唔知
大家唔好推啦

佢轉左工啦

啱啱放監？

無撚野呀.jpg

屌，仲乜推post

巴打 你呢個時間仲可以勸d選委唔好選林鄭做特首

以為你講何君堯比義士 斬首斬首

感謝提供是日笑話

On鳩

傻閪樓主

走咗好耐啦喎 一早冇做CCTVB

呢啲時勢 當比我地輕鬆下囉

啱啱放岀黎？

負評 都唔係tvb

以下開放恥笑樓主：
推翻D有用嘅post上去好唔好

樓豬坐左幾耐?
定日日睇tvb

救命.....

坐左幾耐？

如果日日㖒tvb就唔會咁on9啦

唔好推啦

好耐無笑過，多謝樓主

都叫俾你兜到啦

你坐咗幾耐？

又衝出嚟做乜

多謝樓主提供笑料輕鬆下

樓主係咪坐完監 啱啱出嚟

樓主唔睇電視都上網嘛

推到page10好啦
出去推番正常post 啦好唔好

好撚好笑

樓主 我都以為佢仲係tvb 因為上次睇cctvb 新聞都唔知幾多年前

樓主係唔係冇咩睇新聞？
大家唔好推啦
佢都柒曬啦

樓主 下次唔好再咁on9喇

你on 9

唔准笑樓主，證明佢真係無睇CCTVB好耐

del post 啦
利君雅一早唔撚係tbb

我都想del
好柒呀

講人話啦唔該

佢依家係rthk

好撚老尷

樓主弱智

樓主訓左幾耐？

專登搞笑？

你坐撚咗幾耐呀

樓主都坐左幾耐下

忍唔住入左黎睇膠

你做乜撚嘢呀？？？？？？？？？？

豬西學人開post
基本fact check都唔做

tbb>ming pao>rthk

Ching醒未

走咗好耐
瞓醒未

樓主坐左幾多年

樓主坐左幾多年監？

笑屎

人地有良心架 一早走撚左啦

自膠抵屌

訓撚醒未

醒喇喂

屌都話佢唔係cctvb9世

我喺外國都知佢唔係TVB啦

on99

RTHK , on9

雖然你係自己友
但你真係好撚ON9
真係豬隊友

對唔住 我知錯啦

維基下好先好無啊

推 大家睇下樓主幾柒

有良知既人一早離開左tvb

坐左幾年

大家唔好推

多謝樓主幫大家放下負 樓主好耶

班人推呢個垃圾post都唔推正經嘢

樓主真on鳩仔

唔該開po前 做返少少search

無睇過視點31?

過左外國無㖒
我跪喺度求大家入黎笑完我就出返去推其他post啦

咁好嘅人才有得揀都唔揀維穩台啦

ching好撚7喎依獲

原諒樓主啦

今日唯一笑得出既Po

樓豬昏迷左幾耐

昏迷足50年不變
你叫唔醒一個扮訓教既人

去咗RTHK啦

柒到

你訓左幾耐

唔好推 唔好推

巴打坐咗幾多年?

利君雅（英語：Nabela Qoser，1986年－），香港巴基斯坦裔女記者，香港浸會大學傳理學院社會科學學士（主修廣播新聞）畢業，曾於now寬頻電視新聞港聞組、無綫新聞港聞組任職記者，能操流利廣東話，由於她是首位香港非華裔中文新聞記者，所以採訪新聞時較為容易受到觀眾留意。她曾多次參與採訪，2013年12月起，利君雅擔任無線新聞駐廣州記者。於2015年11月離開無線新聞，轉投明報。2017年10月轉職香港電台任助理節目主任。

港台真心清泉

大把人請佢啦

唔推

乜你覺得tvb會比佢咁問咩

唔好推

你昨晚都柒咗，寫名係咪啲字衰得滯銷，某大佬心臟病未死得去，比多次機會你

樓豬7晒

去外國喺到講風涼話 我屌你老母

ching入左冊幾耐

好on9

返炒

弱智

巴打應該一定以為柳俊江仲係tvb記者

巴打衰咩坐咁耐

stop！Post要完

岩岩返出黎追下新聞先出po啦

有良知都唔會做cctvb

走咗好耐啦

唔好走出嚟柒啦 樓主

大家齊齊block樓主，唔好俾人玩膠帶風向

阿樓主，佢冇做cctvb好撚耐啦😓😓😓

人地住持緊港台節目視點31好耐啦

醒下啦，去左港台好耐

樓主快d走

7

今次算啦。 唔好再推喇

Blocked

On 尻？ 佢RTHK架喎？

樓主柒左，唔好推

去左rthk啦

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

負皮係比樓主的

no push

啱啱放出嚟

正評支持利君雅 負評笑樓主智力低

你都on9 rthk

Diu, 去了港台好耐啦.

佢亞視架，屌你

多謝樓主柒事一則

人哋轉咗幾份工啦

樓主on撚9

坐咗幾多碌?

正常一個有良知既人點會响TVB留得耐

媽，好柒啊

人哋正常咗好耐